呢排多咗人拎魔法戰爭嚟同正解的卡多比較，想平反幾句

魔法戰爭其實好過卡多，至少開門見山就知係垃圾

卡多嗰種震撼感太特別

卡多好好睇